上通識堂會唔會唔習慣

上黎高登ㄧ段日子，發現大家政治議題上對於不同意見既包容性唔係咁大，反而排他性就一啲都唔低，ㄧ見到有人以較為保守既出發點看待事情往往會極力攻擊同貶低對方，甚至唔提出任何實質證據就指控對方係五毛。當大家上通識堂既時候必定會接觸到林林總總、五花百門既觀點，當中有部分源於較為保守既出發點。試問你地有冇覺得唔習慣甚至唔舒服？

你係咪上錯科林